元朗站係咪從此每月21號唔開

港鐵員工黃到咁樣提醒人721

張建宗：不要糾纏721應「向前看」